(阿波羅) 習近平江澤民已達成稱帝協議: 不平反六四

人民報獨家：習近平江澤民已達成協議
【阿波羅新聞網 2018-03-03 訊】作者：姜平默認
主要內容如下： 1、在不阻止習近平施行終身制的前提下，習確保江氏家族在政治和經濟上的永久安全。 2、江點名的那幾個親信必須進入政治局及常委會、人大、政協，習並且要保證這些人退休後安全落地。 3、江點名的黨內仇敵的後代，不再提拔。 4、不平反六四。 5、對法輪功的定性不變。

愛支泛民

抵撚死,奶習奶得咁撚爽

支聯會：好總理

仇敵係楊家將仲有無其他?

支那會：超好消費，$$$$$$，年年見！！！

支那會：超好消息，$$$$$$，年年見！！！

兩派大家心平氣和解決咪好

六四呢家野都係泛民拎黎籌錢架姐

支那DNA：口和心......

假到死,肛派憑咩撚野要求咁多,而家仲未識分莊閒

諗唔到點解要平反
自己出得黎行就預左有後果啦
以為冇成本又可以玩野?,當初唔搞搞震咪冇事

個協議有冇約束力先
佢做多幾年江都瓜老襯啦